大家今年食過最好食嘅黃店係邊間？

如題

渣哥

嘆住食
DARE

試吓唔好

Ching 中意吞精

Btw 龍門

伏到pk 又貴又難食

難食得過龍門？

ching食過啲咩？

扒類同牛舌

龍門竟然係年度最好食？

黃式串燒！

有冇咩推介？

屌 睇相睇到肚都餓埋

時代冰室 食果種氣氛

開住睇最新蕭析都唔驚

隔離d食客會笑笑口

來得時代都係黃到燈

銅鑼灣superdon

終於有串燒推介
係咪新開㗎？

其他餐廳又驚隔離台係藍

又驚d職員西投訴冇門

時代就唔同 同燒山講即有回應

職員又好人 又平又大份

Tony's Hell
個牛扒不得了

嘆住食d薯蓉簡直一流，記得去食

美心
千兩
大家樂
麥當勞
美中鴨子
米線營
香港吉野家
肯德基

新浦崗有間幾正，mikki對面

時代係性價比最高，早餐最低食，塊豬扒係唔錯

燒山打手
btw想知時代氣氛有咩咁吸引你

慧食貓

對日本嘢0抗拒力你食過啲咩吖？

大份係真嘅 真係飽到上心口

秋山和食屋

薯粉吖屌 頂唔緊

淨係食得起牛Don

麥當勞

標記

食肉獸決定要同啲牛大戰300回合

Bistro Bon

jep by involtini

好 見你大推 2021前就試試佢

畀狗食？

有燒山以前d電影照 。懷念以前既香港

細個唔識野 以為唐伯虎 鹿鼎記係膠片

大個學番歷史先知咁有意思

另外 省港奇兵又係好有意思

電影以1989年六四事件及其後的黃雀行動作為背景，講述一群來自中國的省港旗兵協助民運人士經香港逃離中國。

燒山20年前已經黃左

最緊要句口號 無論時代點變 味道依然不變

正正係燒山堅持9up咁多年撚化老人既毅力

到今日7x歲仲讀書學習上左岸都冇笑人公屋仔非三大仲係著廢老衫

人人係咁就真係冇晒港女
個個讀到書啦

時代冰室

邊間邊間！

荔枝角DK pizza
附近second bite 都正

見過個職員倒瀉水

d客人冇人屌個職員

入得來都係手足 少少過失咪包容下

希望我的味覺冇誤導你

龍匠

永樂餃子
暢和麵家
兩間都好岩冬天食

藍店黎

無整濕 又唔係要我拖 點解要屌

你全家過唔到2020

元朗
彩拉麵

對於我黎講，我都會係揀龍門
因為真係少食其他店

有優惠券/折
好多叔叔姨姨中午排隊

灣仔雄記

燒山豬排飯

oyster to go

有d港女已經 茲茲聲啦

不過燒山真係咩粉絲都有

聽過隔離台d師奶傾人超特價

又見過地盤佬 ol都幫襯

牛角

得罪講句，大家收下把口唔好再笑李偲媽

巴打 唔記得係咪叫 毛毛虫定乜 浸大果間

講真，我見過有店員喺度休息時讀佢手上由狗開嘅傳票

記得加埋蛋花

鳳鳴居

神

元朗教育路

琴日食咗龍門個黑松露菇玉子燒
好味的
但最好味應該係little fresh個雞胸
同one little room個蛋
仲有heima heima 個all day breakfast

唔明 無啦啦做咩讀傳票？

1987

閏家

MK 一日三餐
食左佢個咖哩牛舌飯
牛舌

虫巴浸大個間
同埋D2間酷廚

叫做睇啦，唔係朗讀嗰隻

好多喎，邊間

Fine Dining 強烈推薦 氣氛好 又好食既就銅鑼灣E Molto Buono
雖然唔平但材料質素一流係值咁多錢
少有既Fine Dining 黃店

意粉就jep by involtin

旺角88

今年食過浸大個 paper and veggle dinner 同逸東個點心都好食

揀唔到。。

立濱

暢和邊樣好食？食過蝦子麵覺得好一般下

佐敦熊拉麵

神石燒
不串不散（1231結業）
瀛豐

西九龍89
個口水雞諗起都流口水

好耐冇去嗰頭掃嘢食

一定係嘉寶

燒山養住好多手足嫁

不過唔知咩人工 希望有花紅

時代做都好辛苦唔會停手咁

成日排長龍

一定係urban cafe

龍門真係好撚好食

西環 萬家 活一鮮
風龍

我愛慢煮

佐敦 一起果醬

bin this

元朗C3同Story都唔錯

beeger

Courage eighteen

一生懸麵

Bistro Bon
Little fresh cafe
泰金國
吉寸

瀛風

唔理燒山燈唔燈，淨係知佢係有心
黃店唔一定要高調，時代從來一張文宣都冇但大家都知佢老細係邊個

未食過

有啲啲貴同隔涉，但超勁好食
我敢講best in Hong Kong

炮台山三葉屋，專食自製烏冬同蕎麥麵，好食到癲

屯門新墟果間「炻」

蕭生豬扒飯
兩姊妹涼皮
嘉寶漢堡

Cafe whale

時代鐵板牛又係正

藍絲過氣MK Brandy同佢個藍絲過氣未婚媽媽kol老婆真係好嘔心

西餐點可以無nutmad, mamaday, urban coffee roaster

水果茶點可以無花斑茶社

丼飯點可以無大勝丼、鉄火堂

印度餐點可以無巴巴站

Little Fresh

威威美食

鬍鬚仔 Mustache Chef

東屋台

牛蓋

良景果間咪開左冇耐

齊柏林熱狗

琴日先中左話咩一星期內英國會同歐盟達成協議成功脫歐
真係中
佢以前個捐款箱寫你懂的炸
都冇人屌人血

人格係無價
比著其他店咁寫已經屌死

包販子

真，此po已完

佢唔係燒山打手 而係五毛嚟
最鐘意分化 冷嘲熱諷

閨家

DK Pizza 難食過Pizza Hut 喎

天后 八寶清湯腩

真心正

瓏門正！
太古既師父飯堂

安安燒

本身係大統嶺
不過依家唔係lu

常嚐素 全港唯一一間素食pizza 認真痴撚線好食到癲

豆子

Bistro Bon 味道真心高質

成日都唔開

新蒲崗合利
啲雲吞有芝麻味
正撚到仆街

仲有時代犀利在已經頂咗最少兩間臭華嘅鋪位了
炮台山同新葡岡

彩虹煮意

麵尊 光榮

一樣

光榮No La

唔支持飯民就係五毛啦
屈毛黨出動
有冇做野唔係網上9up既
派左幾多飯卷唔通要通知你個on9仔咩

平得嚟好好食

有關係架

神川
加藤屋

唔會囉
今日先食完，真係ok

元氣

好耐冇去掃嘢食了

Me2

走肉朋友

灣仔 拾咪刀削麵冷麵又凍又辣超好食
仲有616嘅邊爐同水煮牛都好好食

令和
申子

雞煲：雞煲棧（椰子雞湯）
打邊爐：616
甜品：法國小屋（招牌窩夫）
Cafe：Nardo's Cafe
飲品：九份

牧羊少年咖啡館

葵涌南記冰室
啲嘢又平又大份又好食

Btw 616都幾好

唔明點解龍門都有人講 明明退出左黃色經濟圈都叫做黃店？

一定係 jep by involtini，半個鐘俾人排隊買哂啲面cls

bakeout?

籽樂廚房

食開屎

agger 牛扒好撚好食

呢啲就真係做實事

小小虫

出色

燒烤堂（tst分店）

思想共鳴？

渣家軍一律當黑店處理

越翠苑

三星牛肉麵

今年冇行過咁遠

一日三餐，好有驚喜，因為最近食所以印象深刻

船長泰國船麵工房

同區好多類似 依家有咩特別吸引到ching你？

炮台山係前身好似係紅磡冰室來
頂手炸應該都好貴租
紅磡冰室做得住都唔會讓啦
最搞笑人超開起大渣哥隔離
我去人超買返屋企煮好過食大渣哥啦

齊柏林
Return 362

牛肉飯正

Involtini, 銅鑼灣同屯門都係咁正

暢和應該醉雞同雲吞最出名
不過隻醉雞重酒味未必個個鐘意

努力返工 辛苦搵嚟自在食吖

百里居

放假冇工開

燒山心水清
渣狗全部都係藍屍來的

食潮州粉麵嗰間？

元朗 有得餃

DARE
仲有炮台山天鷲都好好食
但係執左
如果係中環返工仲有德哥廚房
雖然得外賣 但係又平又好食

夾係兩個狗屋中間

時代真係好食㗎 不過份量唔多

蔥仔越南包，可以多芫荽

成日食
薯蓉配蘑菇汁真心正

標記個牛腩好撚正

想食

啱啱晏就先食完

不過九龍灣渣哥有地理優勢 德福行過去唔洗過馬路
去時代要過二條馬路

Y show tasty

呢間野叫便

屌 多謝提醒 呢兩條離地撚好撚嘔心

時代 - 泡飯，三眼豬扒飯
瓏門 - 早餐 （特別係五香肉丁麵同老水雞脾）
HEALING BAKERY - 泡芙無得輸
BEANS - 手撕豬仔骨BURGER

係咪bu嗰間！

上環，杜汶澤介紹果間
蘋果藍芝士pizza
真心正

嘉寶漢堡真係抵食
屯門華都間唔知咩韓式三文治
個汁好正

Hokahoka 香印提子芭菲

冇興趣呀躝開啦
Ig嘢留返比狗食啦

大角咀 jb kitchen

Paper and veggle，個威牛世界級
去英國都食唔到依個味道

越翠苑
大窩口荃灣中間嘅越南野

講真，件豬排一試難忘
份量都算係咁了，當細食啲冇咁滯肚

有咩推介！

仆街，100米都唔使
咁都懶得行多兩步而益鳩啲偽黃店

睇咩餸 上次6x蚊炒公仔麵得一個麵 三蛋 鋸扒 海南雞 湯飯 性價比最高

小食芝士薯條雞翼果d都貴 不過照叫幾十蚊當課比佢睇膠片

兩間有乜推介？

吓個飯夠食兩餐

走肉朋友都正
仲有點少得程班長

熱狗 Bulldog
麵 八寶
西餐 bb can
食過更好食嘅 但今年冇錢

荃灣新記

狗也不屌

兩間都正

真係？成日都係搭巴士經過
下次就落車去食先

識食

推！！！

紅磡 串噹噹
水煮一流

麥記，窮人恩物，貼地到爆

我個日就係冇食早餐連晏晝食一齊食要兩餐先夠
利 極瘦

得閒我就過埋海食

蜆湯，蟹飯，卡邦尼麵，紅蝦麵

上次睇到佢邊間食材公司拎貨啦 d單又唔放好

有冇龍門 渣哥 懶人包?

加藤屋
詳情請起底睇po
大份夾抵食

美心

係呀

我都想

d老人行路耐 港女又嫌曬呢
果2個紅燈位都幾多大貨車廢氣

成日ff有間黃嘅餃子店喺屋企附近 咁就一定會早起去食 當早餐

可惜冇

咩飯先？ 3蛋好夠飽喎

請大家停止光顧篤灰藍店 渣哥1996

車，咁全世界夠知某偽黃店將啲食材存放喺男廁度tim la

一啲食西餐一啲食中餐咁點比較
不過車仔麵的話土瓜灣開利係幾高質

後街牛扒
食完前菜已經4成飽
個牛勁juicy fish&chips大份到仆街
又黃又好食又唔貴 冇得輸

蘇媽蘇媽

豚道樂八寶清湯腩

有冇menu 唔記得咗 好似係黑椒飯

蕭生間紅米都好撚正

pillow talk 嘆甜品

好耐冇食拉麵 點解要喺元朗

夏雪

元朗1987

嘉寶

壹碗壹碟

桔梗。誠意推介

八鯨
成日去食晏

之後上個網睇 食材都唔平 扒果d應該賺好少錢

真心有好多間，好壞都有
我住北區，淨飲黃店已經夠我起居
完全冇充足

多謝北區黃店

黑椒咪蛋加漢堡扒囉

整返碗筋腩河加辣油 畢生無憾

應該係啦

銅鑼灣No Boundary

山下麵家

麵尊

楚撚記

想呃負評

呢個唔飽啦
d蛋2下食晒 個扒都好快食晒
係d黑椒汁幾辣

㩒錯正評
豬潤 醉雞都唔錯
同埋夠平

青花亭

ching咁識食

推介呢間littlefresh

薄利多銷啦，最緊要都係多啲人去支持

有冇啲好飽㗎

廚魔

蕃茄師兄

有啲特別喎依間 醉雞米線冇得輸？

Bistro Bon聖誕餐，無得輸

龍門常餐

麻辣湯正
其他湯一般

天園餃子

早餐c1 $39 再加火腿粟米通 $45全日唔使食野

正！
同類嘅我食過蕭生嘅堅石燒 都唔差

三蛋雞扒厚切好飽

88蚊鋸扒必食 雞豬扒腸仔火腿蛋粟米
配 意粉 /薯角 /飯

而家6點後冇得堂食

試過ok

nutmad

高質

南亞巴
原來我同你都係龍門死忠
我加多個時代死忠

食開醉雞河，再加滷水豬頭肉
諗起都想食

長洲都有

新蒲崗 思想共鳴
真係食十次 十次都咁好味

agger

平時你都唔覆我
做乜今日咁得閒呀

燒生與龍門 我都愛

去元朗又一選擇

齊上齊落齊柏林

bistro bon

唔食沙律 見塊雞扒好大塊
食開時代見麵餐 出前一丁加5蚊

正啊，我同你係100%同路人

Little fresh

仲以為你住個邊
btw,暢和都好好食

Agger

搵日食下先

Pezzi Bistro

大家多啲去呢排無晚市驚佢做唔住

連登成日叫人唔好幫襯渣哥結果人地假日咪又係由鵝頸橋排到去東亞銀行

反而龍門就真係冇見過人排啦，佢隔離間車仔麵仲多人排啲

新記

台風 拉麵

嘉寶漢堡

尖沙咀分店最好食

做會員仲有95折 有時會送湯

咁又真係難怪元氣都咁多人去排

Coffee by Zion
個明太子意粉好味過係日本食

真係仲要比質素同級數嘅平

芝士麵？

一過一次 d野勁咸
野食既質素對唔住個價

唉 香港人只值食垃圾

大埔 Fat belly

齊柏林

我覺得還好喎

個老闆咪係藍屍KOL Jade & Brandon

旺角串Grill

屯門 byob 個豬手

師兄色盲定文盲？

後街牛扒

醉愛牛舌

日常小館

西環友

龍門係唯一

正 Christmas個蠔汁飯好正

酷廚好似好好食

嘆甜品

以前都唔會買熱狗食

mikiki對面得一間

有女就一於去試

我都想答呢間

一次呀哥買咗個田園熱狗比我，食到我成口青瓜

一日三餐

second bite 長沙灣

係

我覺得好一般者4/50蚊

食飯好過

Mini Friday 旺角

好似幾正

食黃店好難做
食渣哥又俾人話
食龍門又俾人話
食水門又俾人話
橫掂都係俾人屌
不如食間既就腳既算啦
只要係平同好食就得
同埋好多黃店都比較貴

章魚無雙

友利坊啲燒味

逸東一直都想試 但都未的起心肝

食餐都飽嘅 OK啦

食過 值得試

東歐餐廳
好食到..

壽司

bb can

不過個腸真心正

食過！

係幾好食既 不過幾貴 後尾我都自己整來食

大坑角川

逸東酒店food hall都有
逸東入面好多黃店
日本素食、意粉、superdon、逸東軒同普慶

職員態度0分

有機會你去德國試德國腸

正到仆街食完你就明點解德國咁多人食腸

窮撚
覺得都係一份錢一分貨

可以去官網訂

lm

不串不散食過！

electric ave

魚彩

蒸蘆

元朗 真台客

好似做到31號都係...西環

旺記冰室

雞吖雞

十下

玩野？

葱仔越南包

八寶清湯腩

你又知我想食burger嘅依排

引誘我出門旅行

依間去親都唔開幾時會開

貓貓快啲痴埋嚟取暖

The pizza project

豬手 腸 薯角 啤酒 真係世界級

咁毒

Bistro Bon- Beef Wellington 同伯爵茶奶凍

元朗間1987 大份又唔貴 好好食

中環 Dose

拉麵

新記!

The 5B Private Corner

西灣河 Jariya
泰國菜

麗江

慢煮真係乜都好食啲

尖沙咀不忘！
餃子超好食
雖然已經多人到入唔到去食
但好食一定要分享！！！
大家買生餃！

所有啤酒只能使用大麥、啤酒花、酵母、水。最純

搵埋frd子chill chill佢

foodo

灣仔御之味

北角活一鮮

西餐嘅話可以試Amico 1890

意粉極力推薦Piccolo Pizzeria & Bar，星期一至四 意粉/ Pizza 買一送一

咁多間台灣菜黃店鍾意 阿木台灣麵，甜不辣口感最好，嘢飲四季春茶味最香
日本嘢鍾意食Superdon，十勝豚肉丼好好食

韓式燒肉Lab 10，咁啱撞正下午茶128仼食，以為係平時嗰啲入座拖好耐先上俾人燒，點知五分鐘就上齊哂，仲要好食

中式點心淨係食過一間 喜惶點心專門店，密瓜炸鮮奶同竹炭奶黃包必食

Mamaday 同 慢理慢城準備食

銅鑼灣Involtini

元朗 1523釗級廚房, 佢地個慢煮豬手堅好食, 價錢中上
佐敦 籽樂廚房, 豬手同薄餅都好食, 而且好大份, 價錢合理
仲有時代冰室

好食des！得閒再食過

不了

仲好意思出聲話食渣哥

多人支持 賣晒咋

素年

大埔fat belly

但尋日食果塊dry age d肥膏多左少少

所以有時我都唔明
你發覺有人屌你難食，咪慢煮完炸囉，再唔係咪焗囉
自己因為好憎做飲食先唔做啫

逸東Food hall仲有幾間黃店
Lunch路過自己一條友都可以食

Second Bite 好撚好味

原本想屌柒你，但睇完依個就認同你
開黃店賺錢就比人話人血，有野同你個觀點唔同就偽黃，做錯少少野就批到你執笠為止，總之你比人標左做黃店就一定要係完美。
但係你永遠唔會見啲藍屍屌藍店，話偽藍。
其實我唔明點解唔用批鬥黃店嘅精力同時間去玩殘啲藍店先？

娘惹嫁到

Y Show Tasty個乳豬正撚到扯旗

元朗神

尖沙咀鐵火堂

mamaday

大家可唔可以順便放埋link
自己逐條上open rice bk mark好麻類

魚木日台美食，寶琳出哂名

Alkoholfrei bitte

台灣菜 店名叫 那個

石門 船麵
個求財湯又平又好食

和拉麵，叉燒肥瘦適中，麵質有蛋味和彈牙，湯底香濃不肥，竹荀超濃(中意的人有福了)，糖心蛋就是正。唯一美中不足是坐位少，一枱2人政策下要等。

傻閪狗

活一鮮閨家

1 炎鳥羽
雖然貴 但樣樣都好食

2 Park Cafe
冬蔭公牛脷意粉

3 有料案內所
焦糖布丁soufflé pancake

Involtini

大埔Oyster King都好有質素
小心隔離間藍店burger kitchen
唔好入錯

旺角Littlefresh

銀城廣場Mini Friday
真係好高汁，d豬手又香又脆
威靈頓牛柳 juicy 到
Encore 左幾次

鮮一 佢嘅烏冬真係好好食
好可惜執咗

琴日去多人排隊到放棄

和牛88

竹青亭仲好食啲

華都轉角

元祖沾麵我最愛

立濱 超正

美味餃子店

真
甜記餃子都好正

識貨

真係好多人排 尋日2-3點經過爆晒場
出面十幾個等緊

食烏冬 一定係鰹烏冬

秘 for sure

絲打 識貨

唔好再食啦ching
有第間代替

Bookmark定先

唔係黃咩

我地係咪講緊同一間
你係邊間暢和？我果睇左menu冇醉雞

西麵

八寶 蒙麵 嘉寶 神石燒

SognoGelato

龍門好正
時代就.....

鄰居漢堡

呢間都正

元州牛肉麵

澳式風情is the best

麵尊
啲蘿蔔又甜又淋，仲要冇渣

JEP by Involtini

奶昔都好好飲

呢間
定係你想講和暢金廚

但係燒肉丸係飯粉喎

師傅飯堂係幾好，有去過食
Btw oh my dog正

強帖留名

百里居中環

黃店喎清，又掉間藍店出嚟引戰心地差呀你

醉雞、豬膶、豬肚蝦子撈

藍店一覽 多謝巴打打出黎

Pici

師兄口味都唔多岩食好野

南香雞飯

午市openrice book有折
好扺

明太子章魚燒

你好後生

又抵又好食

犢食
Puzzle dining

spring field
食pho嘅
窮L未食過好嘢，原來食到好嘢嗰吓真係好感動
唔係想講咩，但有時黃店食評會加咗啲立場分入去
食落口嗰吓先發覺同想像有落差
唯獨呢間我想再去多次，下次嗌佢最高級嘅牛河食

係呢間，大埔location
冇醉雞，雲吞好細粒，又冇乜蝦
好似同你地食緊唔同野咁

閨家
幾時返嚟屯門開啊

好食
但黃㗎咩？

琭玥玖

閨家

性價比屈機

牛舌飯

薯菜

牛角 溫野菜都當黃店？

屌你老母
食藍店？
死全家！

龍門係好食咗

唔好再講
太好食啊

仙桃居

briston bon
5g有冇串錯

中環三寶

滿滿食堂
珍姐
金禾

講緊黃店

留白
Sensory zero
三葉屋
Beans
逸東軒
Terrible baby
Bingaz street food
Dear Neighbor

渣軍

啲蝦好正

Tier 1:
Involtini
Pheromone

Tier 2:
逸東軒
Years
Paper and Veggle

Tier 3:
慢煮屋
真‧章魚無雙
重光便當

Involtini ltanlian Cuisine

大班樓

大班樓 正
但唔知係黃

三一餃子

真心覺得西環黃店全都高質 station 金祥 c+burger 彩

重光便當

唔食垃圾

西環神川 My Sushi

係 食肉獸個餐好食又抵食

一生懸麵 秘 嘉寶

九龍塘Bistro Bon

冇錯

蘇媽

東歐
閨家
秋香
魚彩壽司
Jacomax

外賣店：
添福/嘉寶/齊柏林

樓豬開呢s post明顯係拋磚引玉爆哂黃店出嚟俾政府封！
樓豬係鬼係分化撚！
由得個post沉thanks！

Service都好好
會介紹埋咩steak配乜野sauce

Electric Ave

籽樂廚房 involtini bistro bon

6點後先有

jacomax排隊要幾耐?

新蒲崗合利潮州粉麵 個老闆超好人

dry age 好正

係呀，試過幾好味

真 好細心介紹每樣扒

616打邊爐

所以有啲人話黃店唔得 我真心感覺唔到 可能喺西環真係太幸運

九龍灣超正，有齊時代同人超

pizza: mother of pizza

那個

高級野
東歐餐廳
E molto Buono

中等西餐
Y show Tasty
Cosmos Restaurant and Bar
Pom’s kitchen & Deli

漢堡包
Beegers
Pop street

甜品
Joyful
西米go

日本
申子
鮪世市場
鮨政
活一鮮

中菜
楚撚記
逸東軒
人人和平小飯店
太平飯店

鮮一

時代

個湯底真心好正

bookmark

諗起之前呢度個評價係佢除左刀削麵之外都好食

搞到我而家仲未食過佢個刀削麵

嘉寶漢堡
齊柏林
Beeger2
Route83
鉄火堂
大勝丼
手卷駅
Beans

去銅鑼灣果間可能易入d

黃店喎

西環尾 堅尼地城個邊都好正

轉角見

仲未食到

嗌左外賣過幾日食未食過

$68雜扒餐好正

硬係有啲人鳩up當有趣

早餐真係抵食

喂錯concept 食黃店當抗爭嘅人先係鬼吖

推
呢兩公婆不嬲離撚晒地

再玩一會 元洲牛肉麵

冇去過元朗嗰間 淨係去過西環嗰間 都好好食

老細長期係蘋果專欄寫野 星期日

師父飯堂

係高質嘅 佢對面蛋包飯都好正

係呢d post第一次見有人同我一樣講 e Molto buono
但其實係OpenRice都多like

Wingman
Bello Dining

蒙麵

mamaday最好

其實伏多過好食

紅伶(老闆已榮休)

E molto buono價格不菲
但fine dining 夠食你午餐+晚餐
鵝肝、龍蝦、牛扒

旺角 嚐糖
枉我分散投資，早知做排隊黨去 小方糖 / Joyful算

辣椒油好撚正買左幾樽

Pheromone
Yat tung heen

唔知點解黃店通常同我「鍾意食的店舖」重合。

仲未食到甜記

要UPDATE WOLIPAY 果D DATA

Pheromone
好食到升天

九龍人表示好羨慕

mamaday我覺得ok喎其實

友酒棧

正嘢喎 食過一次 路過真係會翻焯

你地有尖沙咀厚福街

素年 beans bulldog hotdog

真心龍門唔差wo

逸東軒我試過毒L一個去飲茶
除咗食得唔多嘢都冇咩 靜靜地食得幾開心
如果去food hall 六半到要到 唔係要等位
利申 逸東打手

荀同湯底好正

Easyjoe

原來都想屌柒你
但睇完都係屌柒你
"不如食間既就腳既算啦
只要係平同好食就得"

呢句野點樣同意得落???

屌你老母

長沙灣 Neighbor

逸東酒店普慶餐廳buffet

肥仔銘嘅乾炒牛河炒功一流，條條河粉顏色均勻，加埋佢嘅XO醬真係一流

東歐餐廳

逸東 - 普慶

好撚正 個蕃茄薯仔湯

如果唔係荷包唔爭氣，好想多啲懲罰佢，崩沙腩好正

我有食不過係期間限定嘅我就冇打出嚟

咁講真 支持黃店冇理由長期得100-200PER head既餐廳
高質既西餐都係好緊要
慶祝個時候去條女去黃店都理直氣壯

唔係成日兩句唔埋就得jep by involtin 之類

我次次去都好好服務喎，點解零分吖？

秘chef

成日見人講呢間 其實點book,次次fb好似限時優惠咁

嘉寶 素年 轉.角見

我成日去食
雖然鋪頭細細，但係佢個饅魚炒飯好抵屌

黃店唔會好食

好正

616好正

星洲總廚

渣甸街個間ok喎

講起越式法包，viet dating都好正，個包脆卜卜到成間舖都聽到，連閪吱的美食家都推薦，可惜執左

黑店收番埋同班狗食啦

鳳鳴居無得輸

Weekday食晏好多人

90slazy

逸東軒 飲茶
普慶 自助餐早午晚都食過

荃灣 秘secret
kool kitchen@ d2 place

錦田 KoK KoK
石門 入素

東歐餐廳基輔雞扒同rib都好jeng氣氛好好 staffs又nice 仲會主動幫你影相 不過好難book

柴門西餐廳👍🏻

原來腦細係米芝蓮三星餐廳出身，呢個價錢食佢出品都值

大埔 多多 同 bulldog

天后sheep and pig
個青口世界級

唔記得左南亞巴係咪唔食牛

食開屎？

Sor 原來冇立場 自膠

yat sun hair crab
前日食埋佢個盤菜好正

好想去m&s買舊藍芝士撈埋一齊食

我乜都食

呢間 IG 成日見 應該掂

神（元朗）
慢煮屋（觀塘DLLM）
十六座車仔麵（旺角）

CP值之王：潮成園

友利坊

上年聖誕食完垃圾到嘔
又難食又細份仲要貴
Book檯揀聖誕menu 明明揀咗唔要海鮮但照比個海鮮main 我
個唔知乜鳩湯又紅又綠咁有陣怪味
成餐飯都細細份想搵啖意粉或者飯填下肚都無

返到去仲要煮個公仔麵先飽

個藍芝士black pudding burger好正

仲要份量唔少

呢間好正 人生食過最正嘅牛肉飯

豚道樂蝦拉面

佢啲蒜頭辣椒忍唔住加完再加

勿當奴正

Cat eye

嘉寶
老闆娘雲南米線
古月
天園
老馮
重光弁当
丼瀛

活一鮮 嘉寶

Electric eve

嘉寶
那個

呢間好食啲定係留家廚房好食啲

渣狗 打手

支持龍門

荃灣森美餐廳
平靚正

茶咖宅

Ching食開屎

金祥排骨麵
啲菜餃口感好有層次感

Explorer fusion - 鵝肝牛排
迦南美食 - 魚湯飯
Second bite - 牛排 risotto西餐
甜記餃子
熊拉麵
阿木台灣麵
Diff cafe 羊肉米形粉
JS Kitchen 花膠湯
活一鮮
1963木十豆寸台灣麵
ABC cafe 紅棗蛋糕
船皇 和牛船麵
魚鈁 酸菜魚
Lockeroom dining 西餐
明記黑山羊
一意點心燉湯
梅貴緣 食齋
小重慶
素年

鰂魚涌 Asiri
西灣河 13 food angel

筲箕灣 壹碗壹碟！

大街小館

下 德福同東涌之前我路過 都冇人幫蠅襯
不過可能係唔同時間

Thx

程班長

冇

食過幾次 都好正
個沙律有驚喜

嗌親多蒜佢會俾生蒜蓉，正

早去唔駛等位

聽講 electric Ave, 便當媽媽都好正

李圓圓 2.0好好飲

m記

咁就再加分

真個牛肉餃

八寸料亭
肥後屋
Pizzeria Jacomax
616
木衛二
龍門
三才

Eggy

有幾早?7點食的話應該幾點去?

佢哋就嚟頂唔住 大家多啲去懲罰啦

Amitie Kitchen 好食過 E Molto Buono 好多

比個最佳進步獎佢

白色係牛骨髓，滑嗮嗮口感好得意
其餘唔記得

等我得閒都自己去飲個茶先

Lm

616
阿木台式牛肉麵

屌 唔好再提旅行

串噹噹唔錯
但係唔好嗌招牌嗰個豬肉

我係開門冇耐食

深水埗:
甜記餃子(洋蔥牛肉直頭係食過最好食嘅餃子, 其他較一般, 除非會特別鍾意食羊肉嗰啲)
美味餃子店
萬爵斯(有爭議係咪黃店 但又平又大份 味道一般 $60一碟意粉夠食兩餐)

油尖旺:
潮成園
御勝牛
旺囍(抵食 味道正常)
十六座車仔麵(好食 但貴)
秘secret chef(好食 偏高消費 但同類食品嚟計叫平)
徐記廚房(坦白講一般般 但老闆兩公婆service好好)

唔介意行遠少少 大角嘴間那個又係超抵食
上次兩個人食嗌咗兩個飯兩個小食都唔洗$200

你叫我呢d成世冇搭過飛機的人情何以堪

Amitie Kitchen 食過一次午市差到唔敢晚市比機會佢
好難想像好過E molto buono

太子果邊果間潮洲人既醉雞米

推

我都一間間bookmark緊 真係食到破產都似

的屎留比你食

呢間吉列豬扒全港頭三

麵家山下 上水

真台客
和拉麵

黃唔黃從來係睇佢所作所為
支持蘋果(減$10)
幫助同路人(借鋪俾Sogno Gelato同宣傳煲底火鍋)
送盤菜比手足
每次遊行派水派寶礦力
有邊件事唔夠黃

炭燒雞扒都好高質

麻辣

食咗差唔多一年，算唔算新？ 係屯門的
係煙肉蕃茄 好好食

漢堡扒

唔該痴線絲打

係
仲要扮唔係老闆
賤過地底泥

入黎睇連登就係黎睇人話渣哥難食瓏門好食

Electric Ave 喺上環開咗
禧利街31號

西環嗰間應該做到1月中

DARE個忌廉蘑菇湯冇得輸

石門入麵

反而冇飲過佢地個湯

地中海 紅蝦2食好正

點解佢係黃？

同你相反
食過幾次Amitie Kitchen，好食
反而食過一次 E Molto Buono，我同朋友都冇諗住食第二次

逸東酒店自助餐

串燒我suggest 彩虹

活一鮮

jep by involtin
但好難book

食咗幾次 唔覺特別好食 啲薯條淋曬

mudmud kitchen

西餐ok喎

冇記錯條垃圾讀鄧鏡波 住銅鑼灣豪園

中菜：留家廚房
西餐：Bistro Bon
拉麵：麵處一家
壽司：立濱
飲品：唇茶

兩間都日本野:
中環: s2 kitchen
元朗: 大阪

感謝情報

大阪真係好食 不過等好耐

尖沙咀 Co-Dining Space

你閱讀障礙定智力有問題?

最佳進步獎點都一定有啦

咁就要試吓啦
跟餐都係加十蚊
飲完個胃暖粒粒好舒服

其實red object幾好

千之味

！！啲牛舌真係一流！！！！

千之味
大飯糖既糖水

籽樂

Beans

珍意泰國菜

天一 Bello Dining

冇啦啦屌我老母做咩？psy底？
定你覺得以上係黃店定好食？
睇嚟ching平時都係食開屎

咁係 成條街都係

On9???

食過既水煙得唔得？

執左既，好似叫fullcup

IG:ex_bistro

遲啲會係東九龍開cafe，叫做如煙

好食既野食多到自己唔記得喇

一間係狗總附近既拉麵，唔記得咩名

友利冰室x勿當奴，百三有威靈頓牛柳食，好抵屌

所有食過既burger都好正，深水埗burgerman, neighbor,嘉寶

雞煲棧 嘅椰子雞

大埔定荃灣嗰間？

nomad

大埔 杜文澤有介紹過

嘉寶漢堡
baba station
素年
jacomax

好少去嗰邊，有機會試下 睇圖好似唔錯

素年 食齋真係一流，不過成日都好多人 排好耐

我都係grad trip一次咋

問下姐

黃唔黃唔理 台風

我grd trip VR咋

轉個頭幫你推post

同埋好大份, 一定夠飽

d 服務好麻麻d 野就ok

到

2020Dser？因為武肺冇得去？

阿木台灣麵

謝謝各位 bookmark咗差唔多150間
決定食到天荒地老

唔係，屋企人唔鍾意旅行+冇錢
唯有在家作故仔FF自己旅遊

搵到錢好好獎勵自己啦陰公

而家自己出門會努力食好西

可能有日食好西撞到你
一路bookmark一路流晒口水

蒙麵！

我唔用Open Rice

浸大bistro bon

食一次就知

活一鮮都唔講係咩玩法

觀塘 The Cool Cousins
旺角阿木台灣麵

最衰黃圈外賣速弟唔送dare同蛇竇茶記

灣仔 後街牛扒

林奠老母餐勁抵食

Faste Taste

未食過甜記餃子
但見好多食開餃既，都話呢間好食

間間唔同 旺角嗰間幾好 西灣河嗰間就麻麻咁

餐廳：素年, Involtini
咖啡：return coffee
茶餐廳：半島冰室

Tony’s hell係正
閏家家常菜得嚟係好食
老燒時代性價比最高

灣仔13

你搵我？

蔥仔越南包

推Second Bite

對面有間cafe都好正

會唔會得我一個覺得阿元來了好食...

灣仔：雄記

咁你咪問下啲黃衛兵囉，咁落去有撚鋪想認黃，消費果啲都比人批鬥埋一份啦

蟲二

我成日食嗰間車仔麵執咗

北區

食材好，味道好，環境好

Pezzi bistro
富貴樓 號, Luen Wo Rd
6138 6698

果堆都係分化同藍屍狗嚟
唔好諗到連登係大台咁
做自己就ok

通常我就開下黃藍地圖 睇下屋企同公司附近有咩黃店算

甜記餃子，一生懸麺

Burger home

酷廚我外賣個帶子意粉搭左半個鐘車返屋企都仲好好味

Burger Home

荳子

心燒

平時唔好食鴨胸，係beans食左個鴨胸漢堡先發現原來鴨胸可以好好味
係個包硬左d唔多食慣，咬到個口好攰

真

想嘔

加藤屋世一

cls

Lockeroom Dining
素年

邊間 想知

秘

Ivan the Kozak
烏克蘭妹

炮台山 16 Shells
北角 古月
佐敦 Sense Cafe

有冇蛋糕舖頭推介？想買個生日蛋糕，2個人食

bistro bon
無之一

個老細長期都好活力
有次同朋友傾計講好肚餓
佢見冇客係附近問我仲想食咩送埋比我

老老實實
未食到一間真係叫好食
伏就伏得多
仲有好多打住黃嘅名收到貴一貴

bristo bon

無撚得輸

中餐 北角 人人和平 好高汁

Jacomax個蘋果pizza好撚好食 不過之前排親都1個鐘起跳

Top Blade d著條正到痴線

渣狗吞精fans

好想試

睇杜生youtube雖然老闆娘 (即係烏克蘭妹阿媽) 雖然英文唔算好，但係比香港唔少藍屍清醒好多

臘味炒飯食到返唔到轉頭

食唔起貴嘢 平民價嘅飯嚟講
黃金雞

616 火鍋

炎天丼

呃負皮

whitewood coffee

Call me chef

唇茶

長沙灣元洲牛肉麵

海南雞 牛腩 豬手 咖哩 全部性價比好高 四十幾蚊黎講算幾正

咩價錢？

立糯
每款蛋糕中間都有層麻薯
樣又靚
食得出每隻味店主都有用心夾過

616打邊爐真是正的
龍門都好食左 應該係水平以上 食過佢出米芝蓮大廚出既餐 係不錯喎
齊柏林熱狗
以上三間會再食
嘉寶 食過我一般 蕃茄師兄 都唔岩食

傅開咗新餐廳？

唔使加錢都有油飯 個糖有雞味 仲要飲完唔渴 抵過太安樓個間多多聲

打邊爐定點心

新蒲崗最正都係食雞蛋仔

Ching係咪食開屎

隔離街梅貴緣都又黃又抵又飽

口講退出，之後71遊行咪照舊派水，照舊屌政府，叫人買蘋果，捐錢
我唔明點解做實事都唔可以叫做做黃店

街邊野飲一定係nuttea 奶蓋沒有之一
第二就係唇茶
不過唇茶qc 要再好d 先得
次次都唔同味
同上年飲果陣d 味完全兩回事

野食就佐敦sense cafe /cwb 泰簡單/大坑second draft/西環electric ave(不過執左了, 要去上環食)

灣仔13
芝豬豬蛋堡有蜜糖芥末醬
超邪惡早餐
Lunch初初出糖水個陣 逢星期五有糖水
有桃膠同有腐竹雞蛋
感覺好sweet 係返工之中既一點安慰
食佢個泡菜豬肉飯食左成年
一個星期起碼食兩三日都唔厭

旺角阿木
麻辣肉燥拌麵！！！
個辣椒醬超正

原來上埋蘋果

咁都食屎？

掌壽司

齊柏林 一個月幫趁好多次

1200負皮

XGU

nuttea好多人讚

觀塘珠記冰室炸雞脾好食到仆街
外脆內嫩彈牙有肉汁
諗起又想去食

個魚皮

蕃茄師兄QC麻麻 有時好食 有時好伏

1200 each 。
佢有唔同 menu
可以打去問

呢間我覺得普通咋喎
巴打叫開咩餸？我下次試下

小糖扭
青花亭

不串不散
Btw就執笠了

日常料理

花斑茶社

夏捌月

亞玉冰室

black coffee

一生懸麵
炎天丼
嘉寶漢堡
蔥仔越南包

btw講黃店個陣麻煩將龍門同渣哥先排除在外
如果唔係個po一定比人騎劫
打手麻煩自己出返去cctoy到解決

唔知有冇人講
今年食咗6次籽樂廚房

煸四季豆都好食

你諗多咗

Co-dining Space

元朗1987kitchen

Push

東大街泰國嘢，唔記得個名

仲有金華街好運燒味

竟然係咁，去試吓先

屯門有冇介紹 最好近市中心

新北江麗江

認真 渣哥有咩好食
佢啲魚蛋燒賣腸粉
除咗貴 無咩特色

講真好咗，唔算劣食

吉寸
食到個職員認得我

深井 July既意粉 好掛住

東歐餐廳

灣仔：牛扒後街
西灣河：尞居酒屋
荔枝角： one-tenth (coffee)

淨係飲茶都飲咗三四次

上環cafe life¿

不過C3唔知係咪唔夠人手 出餐 落餐慢咗
野食質素冇之前咁好

阿木
homeland
鰭葵

葵青 oh my dog

最尾個飯幾錢？

海膽，三文魚子，明太子，真。手打24小時手工意粉

你有冇諗過呢個comment可以有千三負評

呢間野好似係抄元朗間The Backstreet Kitchen
我兩間都食過 元朗個間好食好多

鰹烏冬

第一次見到有呢間
真係好似喎

尖沙咀 立濱

我本身都係食秘先 覺得秘幾好食
之後有同人講起 朋友就話秘係抄元朗個間
仲叫我試吓元朗個間 好食好多
我食過元朗間吉列牛同豬扒
個豬扒好撚好食 當然吉列牛都好味
但我鐘意佢個豬扒多啲 巴絲們有機會入元朗可以試吓

太多不能盡錄啫

PLATFORM

bookmarked

翠林小館

素年
多茜burger

偽黃

後街

炮台山 大澳德發
開頭睇招牌立眼以為藍
原來好黃 前排去食仲見佢白板慶祝緊私煙rap

食過好多次 小菜真心高質
冰鎮咕嚕肉 椒鹽雙拼(豆腐+墨魚餅)
每次必點

仲有其他豬手、卜卜蜆都好食!!!

真係好正

西營盤 goodgood grocery
食過你就明

華都 堅韓燒

呢間高質！唔小心負皮左

我反而覺得秘個吉列牛正過backstreet

Cool cousin

香港最正珍奶！

咁係你無食過好食
我都中過一兩次伏，但係每餐都搵唔同黃店食，就會發現好多嘅都唔少
不過Cafe呢類，藍黃都好，價錢上都比較搵笨

有女朋友嘅話慶生要去Amico 1890
上次同女朋友慶生好有驚喜所以好深刻
會幫你係蛋糕碟到畫嘢
仲有山旯旮，都係慶生好地方，不過會全場停音樂播歌，嘢食幾掂，不過嘢飲唔係好突出

Ching想食咩菜睇下推唔推介到俾你
食開嗰幾間都係低調咁撐，同做好多年，又唔見係借黃店做宣傳嘅

食過牛屋算叫最穩陣
咩菜都可以 同路就夠

仲有滑蛋仔

咁少負皮既

泰國菜：九龍城小曼谷
九龍灣：釜之魂鰻魚釜飯

聽過時代冰室已經賣左盤
首席打手可唔可以講兩句

西餐嚟講幾鍾意 Piccolo Pizzeria & Bar，個Carbonara 好高汁仲有一隻肉丸意粉都好食，至於手工pizza本身就出名，食過幾次，合埋眼亂揀都唔會難食 不過可以打電話問下優惠，有時意粉/ pizza 買一送一，之前有晚市星期一至四有優惠，宜家唔知貴，不過我覺得味道合理

如果想食平又唔想揀連鎖藍店，可以食Mini Friday, Lunch先平，Lunch set最低價錢個餐係$49，記得早一兩個鐘去Open rice book, 有88折，仲抵過食M記晚市個價位我認為有更多選擇

台灣嘢我食過阿元來了同阿木台灣麵，如果想食魯肉飯、麵線、蛋飯可以食阿元來了，不過佢魯肉飯太正宗，唔點食肥豬肉嘅未必啱 個人鍾意食拌麵，所以好鍾意食阿木台灣麵嘅麻辣肉燥拌麵，香口，麻得嚟又爽，會上癮價錢都合理，因為平時食得多少少，我會加多個小菜 鹽酥雞、台灣腸、甜不辣入面我推薦甜不辣，外脆內煙韌

點心就淨係食過喜惶，味道上無乜比較，不過價錢上有compare過一兩間，喜惶平一兩蚊，食嘅點心無一樣係伏嘅，流心奶黃包必食有賣相又唔濟

樓上Game Café 嗰啲感覺係俾錢買地方時間同fd敍舊，如果淨係搵食，我就唔推薦

賣左比個女算唔算賣

個荀冇一般拉麵店個種upup地嘅味

活一鮮
Cat's eyes + Spring Field
米走雞

Fabcafe

FabCafe Hong Kong

網址:
地址: 上環新街10號地舖
電話: 98651004
=====================
恒生信用卡冬日激賞賺額外高達$1000 Cash Dollars!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

蕃茄仔真心正

Pheromone點訂位

對面間西餐廳係同一個老細開
GoTTHARDBASE
北角堡壘街7號
2267 2988

點解？

有去到最好食咁誇張？

親身去訂位成功例子

除咗老細姐夫做白衫狗
老細姐夫而家有冇股份？
仲有咩原因？

有幾多人成個家族都係黃？

姐夫係白狗就=偽黃？
咁袁彌明...

好牽強

北京樓

那個ㄋㄚˋ ㄍㄜ
La Tessa
濃姐石磨腸粉

食黃師

Beans 荳子

好多都未聽過 ...

逸東軒
唇茶
旮旯
真．章魚無雙
肆年捌月

黃店有好食嘅？

你都係想閃死我啫

tap the ale project

去試啦

烏蠅館

係咪觀塘？呢間正！

有印象個廚/老細好有誠意，對食物出品要求幾高

係
嘢食同咖啡都有水準

Bistro Bon
1987 Kitchen
御麵

Involtini

真....

觀塘 the cool cousins

真台客

壹碗壹麵 屈機好食

保護傘同銘香園

淨係知呢兩間

自己果區就芝c sushi
冇黃店食了

黃金冰室幾好食

㗎仔飯

間嘢外賣餐伏到仆街 仼客人自選外賣取餐時間但食物預先整好放喺冷氣底 個個盒出曬倒汗水

返到去食勁凍 而且我已經事前同店員講咗放保溫袋拎返去即開即食 個店員仲同我講保溫袋內放一個鐘都keep到質素

講真如果趕收工要一輪整曬咪唔好比客揀取餐時間囉 我仲要早咗上去已經見到袋外賣放喺到變凍

食過堂食好好食 但佢地咁做真心對客同食物好唔尊重 就算開返堂食都唔會去 亦希望其他有呢d體驗嘅巴絲出聲講下

立鮨

Shakeshack

傻鳩

千六負皮

還返原本個lunch menu俾我呀

最緊要勁撚多 choices 食咩都得

好多間都好好食 揀唔到
嘉寶漢堡
黃式串燒
DEAR BAKERY
夏雪
AMITIE KITCHEN
FreeHcaKe
Courage Eighteen
籽樂廚房
Lost Star

原本係點我剩係食過油封鴨脾加薯條

邊間

AMITE個hanger steak真係好撚正

新蒲崗西式仲有Ampersand
窩子
比思想更黃
都好食